---
title: "Accesos"
linkTitle: "Accesos"
date: 2017-01-05
weight: 2
description: "En esta pestaña puede conceder acceso a otros usuarios y conceder permisos."
---

Esta acción registra el acceso que tendra un usario dentro de **SAIT Bóveda** para **ver o modificar la información de una empresa**, en caso de tener varias empresas debe registrar el usuario en cada empresa que quiera que tenga acceso. 

![IMG](1.png) 
### ° Asignar nivel de acceso
Para asignar un nivel de acceso a un usuario dar **clic** en agregar. 

![IMG](2.png)

### ° Elegir acceso

Se abrirá una ventana en donde se deverá de ingresar el correo del usuario y el nivel de privilegios que tendrá dentro de **SAIT Bóveda**.

![IMG](3.png) 

### ° Tipos de accesos

*	**Administrador**:
 Acceso a todo.
*	**Auxiliar**: 
	* No descarga ZIP.
	* No descarga SAT.
	* No agregar-modificar Reglas de cancelación.
	* No Modificar configuración.
	* No Agregar-modificar accesos.
	* No agregar-modificar correos sync.

### ° Agregar acceso
Ya una vez rellenado el **email** y el **privilegio** que tendra el ususario darle clic en **agregar**

![IMG](agregar.png)


Quedara registrado con un estatus de **PENDIENTE**.

![IMG](pen.png) 

### ° Confirmar acceso

El usuario recibirá un correo como la imagen mostrada acontinuación, en su bandeja de entrada para confirmar su cuenta.

![IMG](configuracion23.png) 

Al confirmar su cuenta el estatus de la cuenta del usuario cambia a **Confirmada**.

![IMG](yes.png) 
